【Admin 請入】連登係時候推出公投Ban 人

的確，胡亂ban 人ac 可能會引人詬病，認為手法干預言論自由，但admin 曾否思考過部份撚樣嚴重影響其他人在瀏覽時的感受，甚或是整個連登既生態，部份撚樣老母樓下更可以引來數千負評，諸如資深撚樣-肥X大隻，可見整體論壇對這一派人之厭惡程度。

連登近年成為政治打手既聚腳地，時事台中各黨各派互相批鬥，不單影響眾會員日常瀏覽，更重要是打手將連登主流風向轉作有利於自已的一方。別於其他垃圾論壇，連登某程度上象徵網絡明面上的最後一道防線，大量網上社區已經被打手全面進駐，連登的確成為了網絡政治的旗杆之一，單論連登在網絡上的地位足以令部分立場不堅定者轉為打手一派，為免連登淪為政治工具，會員錯信奸人之言，將部分打手徹底送離連登實是燃眉之急。

屌，手多send 左出黎

掟石系統

Bam你老母

啱！
將異見人士全部掟死

邊個講嘢唔啱聽就掟死佢

肥絲，波台，反達全部掟撚死

在制度方面，連登發動公投的先決條件是在一個post 上有三千以上的正評，以免被部分人濫用，一旦達到三千正評後，可以將post 轉貼至站務台，讓admin 發動公投，當公投有過半會員贊成，馬上將該會員逐出連登，一旦有三分二人贊成，大可將其ip 永久封鎖。

公投同時亦可仿傚現實法律制度，具有上訴一途，可能只是被ban 者的想法過份超前，在日後，可由其他會員提出覆核要求，覆核制度同上。

公投目的並非將所有撚樣逐出連登，而是希望殺難儆猴，令會員不會作出過份出位之舉，諸如X絲大隻，引起其他會員注意，借此獲得知名度，反而影響主流大部分會員在連登上的瀏覽。連登是一個痴線論壇，但在痴線之前，部分撚樣並沒有顧慮其他人的感受。同時，打手亦會有所收斂，斷不敢公然挑戰大多會員，可避免連登為政黨所用。

推出公投的目的並非加強連登在網絡上批鬥他人的力量，而是改善這個在全香港網絡上具有極大影響力的論壇的質素。最後達到公投的最終目的─取消公投。

望admin 反覆思量當中之重

3000/130000=0.0230769231
2.3%既人就可以決定BAN人

不如去有公投ban人制度嘅討論區睇下先

好，我第一個掟你

嘩好民主呀

搞d咁既野實變膠登